推另1條片啦 清楚好多

呢條片影到係佢拎住支槍沖上去

推

一定係要推呢條
個條會俾人兜到俾人圍
呢條就係佢自己主動衝上去

push

呢條都要推

Up

up

Pish

推呀

推上熱門

push...

文宣組

pish

呢條片對個手足有利好多

推

點拎條片落黎?

佢可以話上去救人，有個係地

點樣DOWN落黎

UP

有個手足想拉佢走被捉埋

Screen recording?

Never forgive

Twitter

P牌推啊

明顯想搵人射

推啊

推 主動攻擊

FB Link

POPO衝上去開槍殺人

主動攻擊 鎮壓市民

開左係吹水台

推爆佢

推
仲講咩自衛

Puhs

推呢條

推到上熱門

放上twitter

Bump

一黎就向人射 咁on9?

想救人個手足
中槍手足要頂住呀!

勿忘黑警濫暴

媒殺wo

呢條片先重要

推呢條呀屌你老母！

放上twitter
# lihkg 同china 70years
我地幫你推出去
快

點轉去twitter?

推呢條呀

有個手足想睇佢有冇事比人捉左

推出 樂見警察死

this better

推呢條片

手足想救人都比人禁低左

推呀 好撚嬲 死黑警 跟本就係謀殺

10 倍慢鏡,另一角度

兩條片一齊推

cls

推呢條完整D呀

推撚爆

屌你老母Twitter 出唔到條片，可能太大mb數
有冇人有gif

推呀！！

佢老母呀，721又唔見你咁勇，衝上去開槍，就係謀殺

係

推番呢個

推, 另一個諗住幫手既手足俾人捉左

佢要衝去救落單嗰一個防暴

推
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！！！

推呢條上twitter
係條仆街黑警拎支槍上去先比人圍

囉定槍 自己主動衝上去

3MB都唔得?

記者著避彈衣呀

Push
屌你老母

p 牌照推ah diu

屌班黑警
P牌推唔郁都要推

兩條都要推

backup

屌你老母
推

twitter要人呀

推依條
UPLOAD上twitter

p

psuh

p牌都推啊

黑警一早PLAN 好拎槍入人群射

係, 中槍者倒地時跌落個差佬度, 個差佬當時比人圍緊

Twitter!!!

Twitter片 一齊推

冇錯 呢條真係清楚好多

推,殺人死黑警

:佢揸支槍走入人群

呢個先係重點
條片一開始已經係揸住支槍
當你之前係危急掹槍
但掹撚左出黎又唔係後退又唔收返槍袋
反而舉住支槍走入人群行刑
你老母你full gear 人地拎支通仔你都可以殺人
比支槍你比公權力你你當玩war game當香港人係靶?

入tg直接sharw過Twitter

有狗有速龍，打佢老母

推依條 果條剩係影前幾秒

係twitter推

應該係上面落左 order 可以開真槍殺人
如果唔係點會夠膽，之前機場個警察比人圍都冇開

要驅散向天鳴槍就得
依家係衝埋去射

仲要係佢衝入人群

Push

push啊

推爆呢條，快，backup, 同埋推畀外國睇

有籃絲話: 示威者用水喉通打警察
真係想屌爆佢

推唔到都要推

輕輕一推

黑警唔係舉槍自衛，係擎槍追殺示威者，快推

推呢條！！！
佢唔撚係自衛啊

唔撚好理佢
低智慧生物只懂飼料不懂思考
他日清算有佢地份

有個手足堅持唔dom低佢

有個手足想救兄弟俾狗咬咗

擺明想攞命

根本謀殺黎 一定要推到佢仆街

推 死黑警死全家

入去右click dl

推
一開頭就沖去射人

推晒又點話

屌

一定要push哩條啊

根本係一開始就準備開槍殺人,有長槍非致命武器唔用,故意用手槍射人.

黑警要死全家

最尾比人拉個手足

我屌

哇.屌你老母

原來係衝上前開槍！！！

咁樣真係殺人！！！

黑警謀殺!!!!

721
831

推到比美國佬見到

黑警沖入人群開槍

殺人

重重一推

tui

er er會話:
有一隻犬落左單俾人圍揪
所以先開真槍救人

要諗定點反駁呀

依個一定要推爆

依個行為是完全違反國際法

暴力殺人

推 - 好明顯係開槍殺示威者

分流backup

文宣做野

冇咩好駁
佢話 我地係開槍呀 吹咩 都唔會有任何後果
何況全人類TAKE 曬SIDE, 藍屍直頭問你做乜唔開槍打頭
唔好FOCUS 點樣反駁敵人, 總之大力宣傳佢拎住支槍衝入人群開槍

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人
呢條係city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經2000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

推呢條呀！
影撚住係隻狗衝埋去架！

佢自己拎住支炮衝入人群, 又無嗚過槍

推 要瘋傳

唔係我地揀對示威者有利嘅片，而係條片全面好多

個重點係個死黑警掹定支槍衝入去

推爆佢
呢條佢地冇得講佢地係受生命威脅下開槍
佢地而家係主動衝埋去開，痴撚線

幫你推

retweet左